[請問]依幅圖出自咩漫畫？

盲？

ONE PIECE

搵到了 thx

明日ちゃんのセーラー服

明日醬的水手服 睇封面好似幾好J咁

我都想篤佢肚臍仔